送左部ipad比啊媽用

但佢成日睇到我啲email 同message 因爲iPad iPhone Macbook都連左我個iCloud ac,可以點樣令到部ipad睇唔到我啲email同message

弱智好心唔好學人用apple 產品

送比佢就幫佢申請個Apple帳啦
下下入你個account咩
佢都有自己野要backup啦

咁依家點好

reset，之後再開個個新ac

冇得搞架啦
呢部自己用
帶老母去store買部新既 同職員講冇apple account

del 左個email app 咪得